講下你地點解諗過自殺

因為好悶

好煩

好無謂
每日不停loop

[ quote]因為好悶[/quote]
btw 樓豬唔好做傻事

悶

btw 樓豬唔好做傻事[/quote]
想搵人傾都無

以死明志

想搵人傾都無[/quote]
揾朋友

覺得生同死應該無分別 反正都無人記得我/無咩人中意我/d人咁憎我
或者覺得死左先可以博下人關心
未死過唔知啦
但係個下心情係會咁諗

但係點都好 辛苦野要黎都阻唔到 咪試下自己可以捱到幾遠囉 都係認識下自己既方法 唔好做傻事

我都係咁諗

我都係咁念
所以先仲係度

有時想用死黎證明我無講大話 想人信我

所以我就一路死撐緊

放心 雖然唔知咩事
我地信你

對屋企人好失望

巴打

分享下?

早D 抖啦
訓個靚覺就乜事都無

你又不如講出黎聽下
講出黎會好啲

好似係

做人好辛苦
點解連最親既屋企都唔明白我
有啲野逼唔黎
話過唔逼我
到最後點解都係逼我

所有我重視既人都唔會重視我
開心就玩兩下 唔開心我就係沙包
我根本就係公廁
賤過泥
人又廢
連做人既資格都無

真假呢d野
有時都幾口同鼻arw
何必呢 算數啦 等下可能有其他更好既方法證明呢

細個諗點解會生存 自己個意識點黎 死左又點 之後格硬唔抖氣 差d死 比屋低人叫醒

我有諗過為咩而生存

無真心 非常熟既朋友

曾經幾次真係諗過

第一次係屋企壓力太大 每日返屋企就因為家庭原因受盡精神折磨
但因為唔想當時嘅女朋友傷心所以撐落去

第二次因為屋企負擔太大 發覺就算我幾努力 我窮盡一生所儲到嘅都唔夠好多人靠父幹生出黎就有嘅多
但最後決定努力搵錢 冇野係冇可能 有咩事真係做唔到先死都唔遲

樓主有咩事唔好收埋呀 搵朋友傾下 再唔係既 搵我地連登友傾都得嫁

我一個知心朋友因爲一件小事誤會我 話我個plan入面根本無佢話好hurt
我講左一大輪嘗試去解釋 佢連覆都無覆我
有無諗過我都好hurt架

厭世，覺得人類好撚蠢

因為家人好煩

人生有好多苦, 唔係個個人都可以心想事成, 特別係出左黎社會做野, 多左好多煩惱

日日想

會憎自己好無用, 點解性格唔係識講野, 識social 果D, 咁樣人生會順利好多

屋企人對我好差 係咪都鬧9我 細個試過坐窗邊死唔去 大個左無左呢份勇氣

喺香港生活真係戇鳩鳩，根本唔知自己做緊乜，每日只係跟住個社會行，有時真係想再擦過首抽算

same

其實巴打你幾歲....
點解聽落咁似小學生

無朋友無女朋友，日日過得好悶

利申：依家都係無女朋友，不過有朋友

因為冇錢搬出去獨立 寄人籬下好痛苦

有無人同我一樣覺得呢個世界好悶
我諗唔到咩理由可以令我好積極咁生存
目標唔係冇，但係而家既社會環境根本係好病態
我目前唯一生存落去既理由得屋企人。

冇人愛 冇錢

屋企人同男朋友對自己既失望
入唔八大
一次過既衝擊

老豆好早已經死左 綜援家庭 得番我 呀媽 家姐一齊住
家姐fresh grad呢兩個月番緊散工
呀媽有長期病 得番幾年命 屋企我同佢攞緊綜援
家姐過咗18就冇得拎 靠呀媽同我啲綜援養埋佢 佢番過私補 但係啲錢全部自己袋 冇諗過交家用或者幫補家用
佢係一個好自私嘅人 由細到大從來冇諗過要分享比屋企人
成日出街食飯 食糖水 食宵夜 啲錢周圍fing 好似唔使還grantloan咁
上面講左 佢呢兩個月番過散工 一日400 喺少少威迫之下終於交家用 講好半個月交一次 佢會唔出聲 當冇回事
今個月佢冇交過 啲錢全部自己袋 加埋上個月使剩嗰啲起碼幾千 上兩個禮拜佢去玩 小型gradtrip咁 兩日一夜喺香港 到上個禮拜6 佢冇啦啦問呀媽攞錢 因為佢要出去同人行街吹水
好笑嘅係呀媽又會比錢佢 即係變相鼓勵佢出去使錢
仲有好多 唔講啦

生無可戀
覺得生存既意義無左
雖然好on9 但我想知有無人係我死後先識黎關心我

以前一直都諗過，搵唔到為乜野生存
如果唔係有家人，早就想結束
好努力諗點解自己要咁辛苦，不斷為人付出最後換黎一句好多人都做到你做既野亦願意做
根本冇人明我幾努力 不過我唔會因為咁自殺，為別人而死太愚蠢，如果有一日我自殺，都係因為自己搵唔到繼續落去既理由

係學校比人欺凌，讀唔好書。

其實我依家就想死對自己對人生冇希望
如果大家聽日報紙見到我死左為我祈禱

咩事
咪死住

有咩事慢慢講 唔會死呀

憎自己

有過咁既感覺

做過一件唔道德嘅事
之後極度憎恨自己
同時被兩個對立嘅諗法來回拉扯緊 好辛苦

如果自殺無手尾跟同無人擔心 我諗會有好多人想自殺 包括我

唔知自己生存有咩意義

想知咩事
你唔係殺左人吖嘛

如果唔係屋企人對我幾好
唔想影響到佢地
我應該一早死左

不過有時又會諗
成日話自殺既人自私
但佢地就只係因為唔想自己傷心
就要痛苦緊既人留低係呢個世界
每日繼續捱
咁唔係仲更加自私咩

唔算犯法 但唔道德

一定有其中一方自私架啦
就同拍拖分手一樣
一方自私想留住人 另一方就自私想完左呢段關係
總有一方決定就另外一個
依家我就係就緊屋企人

因為目睹屋企人自殺過 太痛苦 想跟隨

亂倫？

咁恐怖 望到人自殺已經癲 仲係係自己屋企人 好不安 rip

亂倫犯法㗎

俾屋企人打嘅程度去到覺得死亡係種解脫
利申 單親獨生 生命轉折點係佢開始返教會

厭世留

家暴

返教會有咩咁大影響
唔好同我講係你明白被人打係某人既旨意

生活冇意義
琴晚先同最親既人講想死，但佢hea鳩我
我果下好激動，已經準備好膠袋笠頭 ，心諗唔信我咁我唯有去證明我冇講笑
但突然個頭痛到爆就係床打滾，跟住不知不覺訓著左